我吊你老味西sigma做乜9刪咗自己條最新作..?

上星期有條講蒙面超人大道理嘅新作沒能咗..
都已經減到兩個月一條片仲要間唔中自刪, 真係想逼死我地班fans..?

抵啦 成班窮逼唔肯課金

我買能咗成盒朦面超人影碟同筆記本而家先同我講冇得睇..

Signa比起Bob叔呢種完美零死角嘅男人 根本係吹大左

Sigma仲後生有潛力
加埋依家係台灣培養緊
將來成就應該高過bob叔

點止，遲啲仲出名成為香港youtuber 代表